理大手足唔好放棄

到到都係手足黎緊
唔好放棄呀

頂住！
撐落去先有希望

齊宣王問曰：「湯放桀，武王入伐紂，有諸？」孟子對曰：「於傳有之。」曰：「臣弒其君，可乎？」曰：「賊仁者，謂之賊；賊義者，謂之殘，殘賊之人，謂之一夫。聞誅一夫紂，未聞弒君也。」

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po